唔好再屌前線啦

知道屌緊前線嘅其實好多都係恨鐵不成鋼，講左打游擊，但係又死守，見到佢地比人拉，覺得好心痛。
賽後檢討可以，但係唔好再屌鳩佢地啦，前線嘅見到真係會好灰

叫唔好死守 叫左2個月 但係都要死守 裝又唔夠黎 企係到比人打 又唔反攻 你話嬲唔嬲